點解環保撚仲未出嚟話用即棄口罩唔環保

仲有大量濕紙巾，酒精
捐咁多錢都唔講兩句

生死重要d

哩種論調同點解用condom一樣咁戇鳩，生多件或者病咗用嘅資源多過個dom或口罩本身多多聲，唔關環唔環保撚事，係識思考嘅人見到哩種講法都會覺得嘔心

因為佢地中肺炎死晒

我老闆迫我地返工唔準用即棄口罩，又唔比用黑色，on撚99

ngo?

老闆紅底，做零售

【行動Post】請紀念苦難中的他和她，好好藉復活節將心意同文宣送到國際！

因為環保只係節省不必要浪費
而且重來更重要都係宏觀既環保政策

咁佢都幾撚搞笑